想同女朋友去露營，但係

但係唔齊裝
好似好多嘢要買
好似好多嘢要plan
以前跟過人去
但係依家要自己plan就唔識
有冇大佬s俾啲意見

迪卡濃啦

你條女會唔會咩都唔做先

咩嚟㗎

淘寶啦

上網有得租營具

帶condom

淨係露營?

咁咪去買
咁咪去plan
其實搵個地方 定個時間 諗定點開餐
就已經搞掂?

露營本身就係free到仆街既事

佢會幫手煮下嘢掛 但佢冇去過

直接去酒店啦 依家又熱又多蚊
唔好搞咁多嘢

教完條女有冇得分黎屌

記得帶套

唔係長玩就租裝備化算啲

天口咁慶先嚟露營，你想兩條友熱死咩，仲有呢排落雨天，你買埋啲濕鳩營滴水入水唔使訓。

結論：秋冬天先去

到時咪又call消防

睇搖曳露營就知有咩要買

唔好呀話

香港夏天又熱又多蚊 上到去又無得沖涼 未扑野都成身汗 唔係捨得叫佢含你條臭汗撚呀話留返秋冬天先啦 天氣涼D 爭拗會少d

所以叫佢直接開房仲好

去過一次 淘寶營具 然後好後悔
又多牛又污糟

去露營車啦

真 爆房都有黃店嫁

條女怕唔怕曬先，怕曬直接食完lunch先出發，起營煮dinner，扑嘢，朝早起身煮早餐，執野走人
遲入早走唔使帶天幕，起天幕最撚煩
最好平日去，星期六日遲入搵位起營訓都難

鋪頭

一係去摩星巔果頭住番晚啦，又有靚夜景 又可以郊遊

營 天幕 爐具 cookset 燈 枱 櫈 睡墊
樣樣都係錢

本身係秋冬開始講 講到依家
諗住去鹹田灣露營
吹下風 浸下水

所以就諗緊租定買

唔爭在在講耐D啦
望一望出邊個天 35度呀 上到山就算有D風都係熱 勸你真係諗真D

同frd去又唔同講法 大家無咁care
同女朋友就唔好啦

去長洲book間房 夜媽行下沙灘咪算

利申 前童軍

鹹田灣 咁你哋真係要加油
我諗依家輕裝行去都少累

最緊要帶套

條女幻想中嘅露營應該係好chill好生活,,,,, 而你就帶左佢去野外生存, hardcore

樓主岩岩放監?

真係乜撚都有

decathlon

On9 book間酒店好過啦

真 重點係朝早太陽出會焗死

冇咩去過就去灣仔西，浪茄先，天氣咁熱又要行咁遠，分分鐘鬧交仲有沙灘露營好撚多沙，煮嘢食要枱要凳要天幕，幫你擋沙太陽雨水

講得好

D記得個枕頭買得過 其他嘢買嚟係練體能

去酒店算啦

Snow peak

笑左
But true

問人借

咁撚熱先去露營 貼錢買難受。等下年啦，今年留返係家開冷氣扑野吧

有邊度可以遊埋水

Snowline

我玩咗露營差唔多10年，但每逢夏天都唔會玩，因為太熱，只係試過一次，之後都冇再夏天去過，因為太熱，熱到除晒衫瞓都癡粒粒

基本裝備：營，煮食用具，爐頭，嘢食都夠

如果話想玩得舒服啲，可以買天幕，防日曬雨淋，當然，你都可以喺個樹陰下紮營。

之後再想嘅話就係買枱買櫈

總結：夏天真係不了，上次太熱俾女朋友屌到仆街

買囉屌

上次買嚟去塔門露營，重到仆街

唔熟露營嘅唔好再吹奏迪卡儂
佢啲嘢係for人哋揸車露營， 平就平，不過又大又重，下下攞餐死
香港大部分露營地點都冇車路， 除非用一次就掉， 唔係都係建議買番啲輕啲嘅裝備， 寧願貴少少。

依加咁熱，你仲要同條女去，裝又冇吾方係玩開outdoor 嘅人喇
等秋天、冬天先再去喇，等陣又要call消防，上報紙又害人

啱 有筆直 枱就買snowline 櫈就買helinox cookset 果啲就買trangia果啲

灣仔西呢啲天氣熱撚死

差唔多最熱先黎露營⋯

乜撚都唔洗帶啦
人在野咁咪得

真重到傻
迪卡儂不了

問你條女夜晚會唔會咩都唔做呀

唔好睇得咁美好

迪卡儂都唔識樓主肯定係港豬啦

吾你老母

但個99蚊枕頭又幾抵屌

街都唔撚行 學人去露營
樓豬都係淘寶算

佢地成set 都重裝黎 無車實去唔到
輕裝先啱香港

第一次簡單啲 買既嘢唔洗太複雜
二人至三人營，地墊(坐地下又好，墊營底防入水）睡袋，睡床，cookset，爐頭，營燈，水袋同背囊。
可以去迪卡儂買睡袋，其餘去旺角啲露營店到買。
或者都係淘寶啦～
雖然露營裝備貴 但用多幾次啲裝備就抵返曬。
自己第一次plan就簡單啲，去啲落車行兩步就到既露營地先啦，有廁所 有拎水 最緊要方便。 如果唔係驚你女朋友去一次就無下次。

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

立立雜雜野都真係高質
但如果全套都係就真係會痴線
我自己用dod snow peak snowline為主
不過咁熱真係無撚晒興趣

重要每個月十五都潯

所以叫佢一定要拎天幕

Dod張有袋ge枱

最後個句，真

有營，睡袋✖2，及 地蓆可分享

世界第一既naturehike

但snow peak 我覺得得個杯好用

咁祝你好運

咁睇嚟 都係過多排先啦

我建議就酒店算啦
你地夏天去既話又晒又多蚊
買齊裝最後都係變最後一次露營

我用杯同砧板
其實都係打下卡，不過好多立立雜雜牌子，玩開露營真係會上癮，買咗勁多野

真

咁熱去乜鬼
一陣條女又係到話好熱呀 好笠呀

露營必須酒

去酒店爆房算喇,而家D酒店package幾抵玩

我個fd帶女去
咩都唔做食同訓
不過條仔肯做兩人份量嘅野就唔係問題啦

個個都依家休季 總有啲傻閪要夏天去
咁撚熱點瞓

瞓咗一年？
仲有唔識Google？

如果你諗住淨係去一兩次咁梗係租/借啦 但係之後培養左呢個興趣諗住繼續都會去嘅買就方便 化算

同過女朋友露上網買咗爐仔
出到去唔撚着
最後自己執木條用火槍生火
海邊啲木又濕
仲有 得兩個人攞野真係重on9

扑嘢

屌你老母臭閪呀

你又唔係識晒又要湊住你女朋友，哪來的自信

頭燈好用
背囊好抵
仲有面巾、抵到爛t-shirt、跑鞋、行山鞋、雨褸、背囊套、望遠鏡、行山杖
利申，行山嘅話全身都係迪記

去迪卡濃露營

夏天去, 一定後悔

問題係女朋友想唔想同你露營
蛇蟲鼠蟻 又熱 又悶

夏天去
仲要同條女去
祝你好運

等睇分手

去長洲易好多
露營好多野講
同人地去過一次..不了

屌 原來係死港豬

拎疊報紙去冚一冚得啦

Snowpeak啲大營正到
係香港無咩地方用到 去親灣仔東龍都迫到
btw 買snowpeak去it買死全家
買都上amazon 買or支持黃店

又係啲突然露營撚

小心俾人偷帳篷

大家唔好再覆樓豬
迪記都唔識肯定係港豬

利申開露營店的
睇到好多人寧願買淘寶野都唔會支持番香港店舖或香港牌子

唔通同你講想同女朋友打野戰咩

夏天露營我自己唔反感 前提係自己一個或者相熟兄弟
但係你帶埋條女去肯定呱呱嘈 拉幕都唔識咁就麻撚煩
求鳩其開間房咪算囉

淘寶用兩用就爛
真係常去就買啲好野啦 小店有時都幾平
計埋運費方唔方便 我都係係本地買

邊間我可能vip嚟

樓豬已深潛，拉

野戰係融入大自然 咁撚唔環保 how dare you

簡單啲都係
營
瞓覺嘢
燈
煮食嘢
地墊/枱櫈
大背囊
搞掂啦

大熱天時去咩露營呀，直接爆房涼冷氣啦，上到山你咪又係周圍摸周圍吉

秋天先去啦
上年5/6 月試過露營
真心熱死

就黎打風先話去露營

上年十一月中過一次伏 夜晚又熱又濕想死咁
樓主唔好搏呀

入水真係濕鳩

都係諗幾樣嘢啫 搵個易去啲嘅地方試吓先
要帶嘅 不外乎 營 煮食用具 食物 燈 防蟲嘢 水源 少量工具等

消防真係垃閪圾

信我 咁熱唔會訓到

最緊要記得帶套！

樓主pin this pls🙏🏻
等大家容易d睇到
唔好幫樓主

dod snowpeak都係俾人揸車用，重量同迪卡儂有得揮

祝你地快啲分手

租

申手黨上來問問題竟然咁多人答

有得租 Ching

上網租啦ching 是但google都好幾間租野
有興趣先好買野，冇謂買完去過一次原來唔鐘意去嘥晒啲錢

咁嘅天氣咪玩啦

615黑衫白絲帶

迪卡儂同amazon
買營買cookset嗰啲依度搞掂哂

可以去度假村 露營

唔識做research嘅你唔適合露營

勸你唔好做傻事 夏天去露營

打野戰洗鬼準備咁多咩

打野戰仲用condom

依個真係好關鍵

熱到咁你預左畀你女黑面都得喇

試下今晚熄風扇冷氣，你瞓到一晚先講露營

7am一定熱醒 自己諗

屌你老母

揾黃店呀

我前幾日同班fd on99咁去咗露營
可以同你講呢啲天氣去camp真係玩鳩自己
難頂到仆街 為咗你自己同條女好
等秋涼先去好啲

唔識就唔好去啦廢事整到周圍都係垃圾
十個新手九個都係垃圾蟲

係等秋天露營先C服

咁熱屎辣辣先黎露營
樓豬等分手